【十卜愛蛇】阿仙奴18-19球迷吹水區 DCCXXXVII

2018-19

Arsenal till I die

Victoria Concordia Crescit

Arsene Wenger
Thanks for the memories but it's time to say goodbye

2018新領隊
Unai Emery

‘Without the supporters, the table breaks’
“Together, we can make things better and achieve success in the next years."
‘You’ll see a new Arsenal, a new way’

2018新加盟球員

Stephan Lichtsteiner (#12)

'I want to make big things happen with the club'

Bernd Leno

"I’m proud to sign for Arsenal. For me it’s a dream to play for Arsenal."

Sokratis Papastathopoulos (#5)

"Everything is special, it's a beautiful moment"

Lucas Torreira (#11)

"I like Arsenal because it is a top team. It is a great club playing in the best league in the world."

Matteo Guendouzi (#29)

"I’ve wanted to join since I was a child."

All of us want to help Mesut feel like it is his home here with us, like a family and it is a family for every player.

無人開PO DLLM

愛蛇

還我達sir

早抖啦

幾時可以阿狗頭版見到淺野既相

auba老豆同佢friend底姐
嚇我唔到既

中間個黑鬼乜水黎

If you really think that I’m about to get my hopes up about Arsenal signing Ousmane Dembélé all because of one Instagram post then you’d be absolutely right.

藍斯加錢換高華錫得唔得

Aubameyang, Lacazette, Mkhitaryan and Guendouzi are all joining Barcelona!

我疤唔要垃圾

【THANK YOU ASANO】

CadenaSER in Spain (Tier 1.5 - 2 source) claim that the reps of Ousmane Dembélé have been in touch with Arsenal. They say Dembélé -is- content at Barça but would be more than happy to hear any offers before the window shuts.

Ospina back in training with Arsenal. Just Welbeck who hasn't returned yet.

後備都無份了

88

宜家吹緊借定買 丹比利

TOPIC welcome dembele啦

都未黎點WELCOME牙

疤狗在禁錮丹比利

佢來下季印丹比利

咪J啦

原來aco又請人 報名了

我阿點會要丹比利咁Cheap，係都要Zaha啦

打算做ACO既大學生，未入職先輸100萬，然後展開畸形人生，最後含恨而終。

@

黑b

...查蛇 都要做aco

一人一邊唔洗煩 2條友引10條友
其他隊友大把位

阿狗post 好似有aco

He 撚手足咋
下年喺 oxford 過緊貴族 college life 啦

上次佢有請我我無要到個offer抱憾終生牙

如果下年拎到政府個獎學金去讀就爽了

到時多啲入場睇阿狗
或者我借張 red membership 比你幫我 chok attendance
可能去到移民有 season ticket

越諗越想去了

讀完返黎變英倫風
啱哂喇英撚多數冇頭髮

保特咁

去非洲岩你喎咁...個個都光頭

又諗起個英倫風衣著肥仔

好型

點解你去完仲咁多頭髮-.-

我禿頭喎

查蛇又走回頭路？

聽佢UP啦

我諗起阿狗個手足英倫風，型撚到...

我差d忍唔住幫佢含

講下姐 我早兩年咁霉都無要到offer
而家情況好左少少就更加唔願做aco

食女多過 MK
專食 IG 女神
我都想幫佢含

查蛇一早發左達

又撚禾地

但人地唔會留情，mk會為左隻G喊苦喊忽

u仲好前途啦 取代個濕鳩呀姐

Yes
講到明全部 SP only

冇人記得雲爺爺

有

咪爆閘啦
廢蛇就無人記得

點解久唔久就入黎

佢雜種狗黎

Sp風 宜家仲有冇入黎 ？

冇了
同我地真毒手足唔啱 king

我迷雲

雲92

［官方］
希臘球會PAOK官方宣布簽入阿仙奴前鋒Chuba Akpom。據報是次轉會費為£1M，而阿仙奴具有優先回購權

另一個熱身賽之鬼

1M
要優先回購做乜

可能大爆發1季入50球 買返黎再賣都好啊

冇優先回購會賣貴啲
原來佢先 22 歲

學鍠疤咁, 佢爆發咪買返黎, 唔爆發淨收1M冇壞

如果係 nelson 就話
晨操之星
熱身賽之壬咋

紐買唔掂 rondon 會唔會轉買 perez
賣返比英超應該唔止 7M 先

15m即放

7M 意假都唔肯比
其實有8-10M 都 ok
空啲人工借單比利

無知一問: 點解疤要單比利躝?

原來 dembele release clause 400M

幫人練兵先有機會
前面 messi suarez coutinho
買左 malcom
其實如果佢地買到米8 先大機會會外借

疤唔想丹比利躝喎

1億買返黎借比人咁豪爽

就算走都肯定係外借 + no buy clause

疤肯賣咪得
就算rc 400B都無所謂

要 loan fee 同比人工架
皇馬天價買啲巴甲幼幼都係外借
練兵嘛 21 歳
右邊正選又比左 coutinho 打

一年租借十幾m

就係講緊唔會肯賣
買返黎 100M + add ons
賣只會更貴

Dembele要去疤個刻都玩到多蒙特一頭煙
佢想走要玩野
咪睇下疤接唔接受到佢玩野

咁永遠冇人外借
人工會比 + 有 loan fee
Play regularly 操起左又可以自用 + 高啲身價

踢得廢 自然要蝕賣架啦

你覺得佢會玩野離開疤去阿狗

傷同疤狗前場多人姐

只係想講有前科
唔想留隊理得佢去邊
就算去傑志都可以玩野

長遠投資唔會賣啦

佢想留隊架
外借攞 playing time 返去爭正選咋

借一季黎用下都好牙

Gun Iwobi 學野

淨借都有機既 但傳到藍斯+$換佢 就係真係笑撚4

藍斯條撚屌續咗約未呀?
轉會窗就快完喇喎

英超球隊自己縮短轉會窗

邊有人信

條友似乎想學燒山咁拖到季中, 吊高嚟賣

其實幾好，還掂阿狗啲主力又唔會俾人完轉會窗都搶，藍斯仲可以盡快解決，費事開季仲繼續搞

到8月31日唔係仲可以出就唔可以入ja咩

今季依家洗左70m
如果加多5-60m都未夠痢洗得多（160m)
但人地係齊曬章牌面絕對夠衝冠
依家我地現有陣相信大部份阿迷只會覺得夠前四
但藍斯換dembele後
阿仙奴整體牌面,完整度都勉強叫有得鬥下

2016/17都用左100m
依家重建用多少少130m(未計賣人）
我覺得無咩咁好笑

英超圍內買唔到,但國外仲可以買到8月31

好笑唔係講緊用多少錢,係講緊疤狗唔會賣

上面擺明想愛 sir prove 自己人返前四先放水
同埋猁上年放 coutinho 成億
我地差唔多浄係支出冇收入
再者好笑係覺得 dembele 會想 permanently transfer to Arsenal

亞狗典會再重蹈覆轍

咁就冇得賣藍斯去英超隊

藍斯走左，中場既厚度點解決呢？

上季有雙雙數據既藍斯唔肯續，要賣走唔緊要，但係咪都要補一個有入球能力既中場？

丹比利個價唔係低，而好幾個教練都話佢個紀律係有問題，高價買佢係好高風險。

最好其實係續到藍斯，俾多少少買個翼鋒(其實tune到Nelson其實唔洗買)。

高價續藍應該都係玩殘自己

應該會變阿狗版喂污泥

條撚樣唔續就躝啦

形容得巧貼切 巧勁

佢都算係老臣子啦 踢左10年
唔續又人財兩失

唔駛拎痢個轉會支出同 阿狗比 人地賣件古天奴 都冇得比

今年係愛蛇第一季 球迷同阿狗班管理層都係預佢 前四

同埋你覺得阿狗而家拎到60M出黎?
都未講疤會唔會出30M買藍

賣古天奴上季洗左啦
今季痢係賣ward個啲咋

Ward都賣到十幾m

Ci bb

同埋管理層如果預阿仙奴得前四
咁抵阿仙奴無英超啦
講緊車路士一請干地已經由前季第十到拎英超冠軍

果季成班轟狗夾埋迫走daddy 牙

咁佢地班主肯出水囉
總之Budget同痢 真係冇得比

係架 阿狗係抵死架
有件19美國佬 有得唔抵死咩

等2020非洲油王收購

但係干地上任嗰季都唔係目標拎聯賽冠軍
開季頭一兩個月係咁失分 係轉左陣之後連贏十幾場
依家隊阿仙奴話要衝擊聯賽冠軍你都唔信啦 就算有連單比利

佢見燒都咁高價續
自己上季拎到咁既G&A
我估佢起碼都叫200k~250k
但kante先拎120k
如果佢原價人工都無人問津
續左搵踼得差搵鬼接貨

但依加個勢似係想等到完窗
無得搵replacement
焗續個高價

如果真係要賣 可以賣佢去邊

到時成個英超買起，年年都我廠奪冠

意假啦

好似kante岩岩續左份~290k?
唔肯定睇到啲標題無禁入去睇

dllm 冰室食個lunch，成間餐廳都係廢老

我都想知有咩球會想要佢
無咩風吹過
去中小型球會佢又唔會去
大會都唔會要呢過氣既前插式中場
技術又唔高
所以都應該係阿狗要架啦

U too

Kante – who won the Premier League title in consecutive years with Leicester and Chelsea – is currently earning around £120,000 per week, but his new salary would be double that amount plus more if he is keen to stay.

Double 都係240k
But Kante 290k都抵啦

今日矛野做，係屋企撚狗

用藍斯換丹比利係倒退

隻狗好臭

皇巴拜又未到佢
祖記中場又唔缺人
大會唔需要佢 中遊又唔會去
留隊算啦

2007 針穿$11了

Chelsea have offered N’Golo Kanté a new contract worth nearly £290,000 a week, which would make him the club’s best-paid player. They have acted to deter interest from Paris Saint-Germain in the midfielder who impressed at the World Cup, where he helped France to lift the trophy. (thetimes)
我應該睇左呢篇

我地國冠盃排第一

留返筆錢請爺爺做ceo算撚數啦

係呀，但係啲垃圾邊個會要

又比老母叫醒 阿傷訓多陣呀

我想

其實宜家呢個牌面冇前四係正常，
有前四當bonus，
買完夾返一年再講，
人地猁係買緊角色球員加強陣容，
我地係重建一定慢慢捱，
中間一定有人成材有水貨，
但只有keep住買人先有得搞

點解會打到阿傷出黎

唔重要
夜晚倒咗佢碗湯

大陸囝 不解釋

博拎歐霸

Max meyer
初頭傳黎跟爺爺 宜家去水晶宮

其實痢都係補返啲人
走左 can ox大傷 入返兩個 深度其實冇變

啲人話人工太高

但牌面上屈機左好多

法賓奴聽啲friend 講好似水水地

SER: Dembélé’s camp were searching in the market for a good financial package even before the world cup. However, the player is happy to stay & #FCB labels him ‘absolutely non-transferable’. [still no mention of #AFC in Catalan press]

係咪聽晚2600 有托拉囝 睇 ？

單比你

升返啦DLLM

其實覺得就算阿狗買到皇疤咁既陣容都係無冠

跟本成個團隊風氣同鬥志都差過人

成班人對勝負都唔上心

見到成日輸既對手好似女人見到曱甴咁

未行到埋黎就大叫定先

咁既心理狀況變有可能衝擊冠軍

所以我都好幾年無睇阿狗d比賽

係今年換左愛蛇有返d動力睇

我都希望佢地打返d爭氣波比球迷睇

其實利最驚喜真係沙拿爆發
上年佢地未開季都唔覺得個陣好強
係季中加埋vvd先最有form

話阿狗而家重建果d都係反雲狗

死老野
最緊要隊內有競爭有質素
我成日最入腦就係柏賓咁勁就係因為守jordan
有質素既球員係有競爭下希望會帶到正面效果

Bye-van Gazidis, apparently

死光頭佬

所以我一直都講你要重建
又冇能力吸引大星，
一定係買一堆30到50m返來搏成材，
宜家已經唔係十幾年前雲加果個年代，
仲可以幾m買返來搏成材，
你有料好快有人知，
啲歐洲二線球會已經仆住去入貨，
好似痢咁一年買三四件30m到40m，
買返三五七年應該可以搏個沙拿返來做核心

FB 見到話單比利 係ig up jor 張改圖著我廠波衫
然後del左
堅定流...

其實自從風扇走佬已經開始重建，
但拎左幾隻足總算唔算成功就因人而異，
我覺得咁嘅班費可以收貨

好似係假新聞

一定係我地既人

但一堆30-40m既所謂新星真係廿個先中一個 同埋好撚睇教頭功力
個人認為目前最提升到球員既真係得哥狗高普同兩個

你睇下轟上年掃咗堆垃圾返黎

30-50仲要搏成材
Guendozi 7.幾m叫咩

要30-50先搏到成材既人
咁Ajax Porto 應該破哂產

唔高唔低咁
細梅狗都30m

其實一直都係重建期，陣容最好嗰陣係0708
第二年即刻走左希比+路斯基重傷
之後走埋多哥，又開始重建

到法比走，又重建
到25走，又重建
山狗走，清左一堆英人，又重建

而家有禾比

施丹
佢手下既摩迪由一線變做世界頂級
班後生仔又唔錯

老鼠又粒水

笠巴狗波衫

人地個啲全部養出黎，阿狗有冇咁既時間同資源養？
搵個18歲仔打正選，英超可唔可行？

咁唔叫重建啦.....

山狗走係清除瘀血

其實都講過，唔好淨係睇猁呢一年風光，
人地唐寧之流已經開始狂買
呢個價位嘅球員，
當年佢地廿幾m買一件
大概等同宜家30-40m，
果時阿狗仲係十幾m買一件返來嘅年代。
但人地買柒左賤放再買過你地又冇計啫，
你有心爭冠就係要咁買法，
果啲話咩幾m搏返來成材，
一千個都唔知有冇一個上到沙拿個等級，
一切都係機率問題，你場上就得11個位，
你拎哂來比啲低身價球員上場，
中獎機率自然比人地低

轟果批其實都證明過自己
Bakayoko morata 但就係未證明過英超

而我地就係
Xhaka mustafi lacazette
基本上可以解釋到點解呢兩隊波上年咁差

因為花既錢見唔到即時戰力
到你適應完？ 可能又變天
轟果兩件又傳要走人 我地連個廢老都走埋
下年係點又要賭過
咁你隊波邊會有保證者

2&b

咁轟獌利呢幾年都keep住重建
最有form咪係豬比李城果屆
自己柒

眼光
Cesc 已經證明過 你有實力 無話唔得
什至guendozi都有咁既潛能做正選，只係我未敢咁快下判斷

我地以前青訓一向好成功 有無諗過點解而家最叻果個青訓叫iwobi？

最成功青訓=哈利簡尼

呢個都係
操體能最癲
完成到牙朗轉型
辛伊上位 四人中場控制力同攻守轉換陣型

不要再說了

識貨ching

當鍠都玩搞訓造星 拉馬西亞高層都面目全非
你有冇諗過全球成個青訓幻幻系統已經變天呢？
根本青訓系統同投入阿狗已經落後哂人啦
睇u18 u19冠軍常客就知

沙拿俾人睇通晒啦
吹大咗

iwobi話曬都係世界盃國腳,好失禮咩?

同埋覺得翼個位絕對可以比時間nelson
對比起CHO係冇咁sharp （講緊一場姐）
波底同決定都可以期待既

邊個係cho

其實有翼又點,斬波俾拿卡頂?

@cakpom completed his PAOK move.

晨操之星

所以先覺得好唔抵，點解16年咁都拎唔到英超
隊隊都過渡緊，係得阿狗企喺度
阿狗嗰陣曾經做過奪冠大熱，賠率低到得1.5
場場都讓波，真係好耐冇見過咁嘅場面
到依家除咗車隊隊都重建晒
真係唔知點打

交比剷青答

其實係全個球壇都一直變天
由摩式大巴開始
雲加就封閉左咁多年
無論係防守進攻青訓管理等等 一直到鎖國政策

但係我相信
無論你搞唔搞好幻幻系統都好
只要用小量既錢 就可以去買d可能會成材既幻幻
根本唔需要在意自己係唔係青訓大戶

反而係 買左番黎 點樣令佢進步 雲加回哂塘真係無講錯
再加上成績唔好 壓力大 唔敢比機會後生
呢個就係死結同循環

翼剩係落底出高波咩

唔失禮 講真
不過同大家既期望仲有距離

一眼望埋去以為去左祖仔

唔突破快放落底出高波,咁iwobi打翼又有乜問題呀

你睇到宜家big 6競爭有幾大啦
真係得哥狗上年隊波先叫做真正歷壓群雄
後防都已經投入左兩個億
足球由尼馬單轉會開始已經變哂質啦

第一 請參考鏝城 兩邊傳波既套路
第二 美羊係有身高
第三 一個後備高中鋒係應該要有 個人覺得

後半part同意
keep住買psg 幻幻

咁係講你想踢既體系姐
你咁講不如請sarri

踢尼日利亞都冇正選

其實係需要一個可以扭到波做突破既人
對面一個比人過左
就要第二個埋去補
前面就有更多空位去攻
爺爺後期啲鳩猜
就係冇人去扭波

其實10幾m我地當年都搏到1個Santo carzola

上年既鏝城 係超哂
但係今年 我認為鏝痢獌熱轟都各有大問題
當然我地都有
但至小我好肯定今年唔會再有100分既冠軍 同埋6隊間係拉近左距離 絕對有得爭冠

羊不嬲冇乜頭搥

佢不嬲都係講佢想阿狗踢既波

請到尾 翼鋒既功用絕對唔只係出波咁簡單
呢類係傳統到不應既翼鋒 已經接近被淘汰
英超最佳例子係Aaron Lennon

我認為一個好既翼鋒最基本
1. 要有單對單過人既把握
2. 要有好好既體能

其他咩decision making呀 埋門質素呀 有當然更好

你要明白而家人地係點樣用科學去防守同泊大巴先
再去了解一下人地既防守體系
好容易理解點解需要一個zaha

或者你係walcott由盛轉衰開始睇到阿仙奴踢出黎d波既分別

其實呢，你要講法比，要睇埋有神丹呢啲，
仲有你要諗下而家英超強度同以前比差太遠。
最後，法比狗係萬中無一既幼幼，同時期都係得美欺牙玉呢幾個

chief @aIiladiere

Plan for raising funds for Dembele :

Sell Colney (£70m)
Sell Perez (£10m)
Sell Ospina (£5m)
Sell Welbeck (£20m)
Sell Gazidis (£1m)
Pimp out Xhaka’s wife (£5m)
Sell Auba’s 5 Lamborghinis (£3m)
Sell ArsenalFanTV (50p)

leno's gf le diu

Walcott 既長處 大家都知係速度
當佢在陣既時候 基本上對家條防線係有d介心
因係只要佢突破左 你係九成九追唔到佢 因為太快
所以防守既時候 好多球隊都會選擇 龜縮小小 收後d防線
基於咁 全條防線收後既話 中場空間就會大左
方便其他球員派牌/組織
有時walcott唔洗直接參與個進攻
但佢既貢獻已經係度

To d 數據派 有好多野係睇數據睇唔出

至於我地上年 基本上都係ozil mk呢d打翼 衝前一拍就甩
左邊iwobi welbeck又係無能力 又係可以拍上黎搶
人地放膽壓前條防線而你又無法破佢迫搶
呢d就係pass and move又好 pass and stay都好
我地上年既死穴
我地缺乏既有時並唔係move而係speed

London is RED

講咁多廢話

召喚大陸囝

而家仲可以賴雲加唔識用，睇佢踢國家隊真心唔錯
但如果今季艾馬利手上都無進步，就真係走得

希望佢打得起，我印左佢波衫架

要講英超既強度 古有堅尼韋拉大戰既年代 已經有
唔係新鮮事 法比加斯踢波係聰明 都係比人撞到飛街
英超進步左既唔係硬度 係體系。
講硬度既話 亦好可以解釋為何xhaka不適合踢英超。

至於幻幻 法比狗無疑係當年最top果堆 但比起美斯同牙朗都仲有距離既
比較接近法國87 4子
其實個人覺得 nkietiah有walcott既影子 值得多d機會
比起nelson Rowe 更值得機會

講番幻幻 其實列強都比唔小機會d好後生既球員 求其列舉下
鏝: Jesus
獌: rashford
利： taa

估唔到咁早king ball, 原來係鏟蛇

字裡行間都感受到佢嗰種權威
Professor Chang

當年，講緊04-05/05-06，
比得上法比狗既幻幻，全世界得牙朗美欺
有冇睇波架on9

拉車福特有機會
次次垃圾時間出黎比人屌都有機會

講天份一定唔只 只係法 朗 欺 更早成名

professor Chang

數據派不防cap番d數據睇下佢全季踢左幾多時間

咁請問有邊個高過法？

法比加斯都係87年 淨講天份 87 四子都不輸比佢
講成就 benezma都仲係法國最好既中鋒 皇馬正選前鋒
只不過法比成長條curve比較前
什至ozil都係1988年出世 都算係同期
又點會話佢果代係得佢一個可比美斯同牙朗呢

仲有希古恩 碧基 咸錫 卡雲尼

什至1986年既diaby都係天才

得罪講句 我地就係爭zaha ge speed

我講當時係傻閪，04-05邊個天份同能力高過法啊
屌你老母文盲啊？

Aubameyang ge speed lei?

唔好內戰啦 講返女啦

橙 冇人理

我地要純翼
auba中鋒

法比加斯 2004 U17 歐國杯 金球員獎

法比加斯 > 87 四子

如果要講早熟既天才
哥利斯馬 賓艾化 當年不輸美朗

未開季就瘋狂king ball

04-05 ozil德甲都未踢, 賓周踼lyon b隊
明明講緊18歲仔打英超正選, 咁現實真係萬中無一嘛
唔明有咩好拗

Nelson?

yes
king女無人理

me

係？美欺同牙朗仲有法狗都諗緊點拎R聯個陣，哥同賓連大會都未踢到，
都叫不輸？
我都未輸美欺啊咁

邊到冇錯，想知

skip左04-05呢個keyword就合理
講walcolt 果段速度解說 一句auba踢左翼就可以完全反駁到

你講出黎真係笑L死人

當年既哥利斯馬公認同牙朗係葡萄牙希望黎
真係平起平座
2003年加盟巴塞 叫未踢大會？
不過牙朗係曼聯踢得起 佢踢唔起者
唔好話無啦

Skip 左keyword 就唔係冇錯啦

Auba踢左翼 注定失敗
佢已經唔係5年前果個屈速既奧巴美羊啦

踢左幾多場？

其實佢而家都仲係好撚快

By wiki 一季都踢左22場
我覺得都唔算小囉
你事後眼光梗係法比朗欺勁架

佢都唔係屈速

四子呢 spin左去邊呀

保特跑100米 注定失敗
佢已經唔係5年前果個屈速既保特啦

其實而家既比狗都仲係好快
上季我好深印象有球追人成個半場飛番去解圍

不過呢兩個人 拎住個波都係唔快架囉

禾確特推波又好撚快？又咪無球
屌 真係今秒的我打倒上秒的我

牙羊而家專注走位入攝，又唔使key波，
有咩問題？
再者邊個話你聽佢拎波唔快？

Fine, 我的確係睇小左04/05呢個keyword

16歲既法比 無與倫比添

亦唔係得法比一個人可以18/19/20歲係英超站穩囉其實

阿狗何Wayne

當年英超big4仲有邊個？

Walcott 唔係鬥速度
係起跑果步已經贏左
呢樣係同auba比狗既分別

何wayne柒左會收聲

又黎

其實我唔記得咁多 安達神 米雞爾 掛

真係你講晒
又兜

起跑個步已經贏左

米你老母，兩個都踢到成舊屎咁仲要唔係必然正選

好撚癲呢條友

即係同保特鬥前速係有人贏到佢一樣道理者

牙羊反越位同我子有得比

果時世青盃wonderkid 係英超站得住腳？自己入兩個post問佢地既球迷

但係同你鬥無恥就冇人贏到你

係回po個陣已經贏左

佢而家講天份唔係講成就呀

世青盃既mikel真係勁到嘔屎喎
有時上到大會踢得唔好唔代表佢既天份比法比狗差囉
好多際遇既野 即係唔傷既話
Diaby今日就係法國世界盃冠軍正選中場添

If Ousmane Dembélé leaves Barcelona this transfer window the club are considering using the money to buy Paul Pogba to finish the squad. (Source: Esports RAC1)
愛蛇係咪買了！

屌你食屎

講你老婆囉

亦唔係得法比一個人可以18/19/20歲係英超站穩囉其實

有冇人幫手歸納一下鏟蛇keyword?

zaha
元素
天份

你先係食屎狗喎

翼

核心價值係教人點睇波

鏟蛇 VS ALL

吊牙宜家個個流行cap圖 羅實失業啦貢

其實中國都好多人有天份可以18歲踢英超正選
不過幾歲就俾人斬咗對腳拎去做乞衣
唉 際遇既野

屌你老味星期五成班無人工作係度傾波

今日第一日做廢青

等收工啦甩毛狗
仲要今日出糧

星期五3點幾唔係做野嘛

唔通睇你隻2007咩

屌你又jer

岩岩先開完會

待派息啦,佢係大陸新鴻基呀

再唔賣跌番落3蚊

未驚過

咁當時big4有邊個好似法比狗咁領緊軍啊？

咁又係..... 對你黎講都係碎紙黎者

你又走數

年年有息派,死坐無問題

法比狗又未叫領緊軍呀嗎
果時享利都仲在生

諗住大手買入了

zaha

享利之後咪到佢囉，除左傷之外必然正選啊，
有邊個同年紀做到？

老實講 最好既選擇係Eden hazard問題你買唔買到先

咁都唔撚係你講緊既18-20歲啦清

夏殺咪又係內鋒唔係純翼

87年，04-05，又真係唔係18-20既，得17歲...

lanzini都擺出黎就知冇咩好講

佢走數狗黎

買佢細佬頂住先

邊個話要純翼者 唔好又話我講過呀屌
Zaha都好多cut inside架 落底只係其中一味
什至係robben果款唔落底都仲得
你引到兩個人包抄夾擊都仲有本事護住個波傳比人就得

呢d技術好既人作用係引兩個埋黎拉散對面防線令到人地更易出error

佢細佬係咪Fden hazard?

阿po最多係垃圾同走數狗

其實04-05唔撚係法比carry囉 你最多話佢打到正選....
法比carry係由享利遠走巴塞 帶住希比果班先開始
直至vps冒起

咁奧燒都得架

2&b都得啦

奧燒果種係比人圍會甩
一次唔甩fake過兩件 係原地再迫 甩左 搞店

亨利最後果年傷左半季其實法比都開始carry

點都唔係0405囉

搞笑到對面出error

掛住笑佢對弱智手

0405仲有咁多大佬

2004/2005
Arsenal 33(0) 2

必然正選，好未，
同期有邊個做到？
唔好顧左右而言他

佢上面都係話擺walcott對家會自動內收+縮後啦
數據撚睇唔到喎

按認真講 牙朗都係2006-2007先開始叫carry獌
時年21-22歲

即係zaha永遠唔會甩？

你講個d就1對2會過到人
其他人講個d球員1對2就會俾人逼甩
講撚哂

好簡單者 zaha/ hazard 會令到對家後防亂
Ozil唔會囉 ozil係要有人整亂對家條防線再一野湯穿佢

唔算
Ok?
係高貝利大帝面前講領軍 人唔笑

其實佢覺得得一個陣贏到英超 只要唔係佢心目中要既野
佢就會係咁spin去反駁 反駁到自己論點係乜都唔記得
勸各位手足真係唔好浪費時間

必然正選=/=carry

想問下呢個結論邊到得黎，
奧燒手術刀出名就係冇企錯位都劏穿你

Sol Campbell on Emery: "The Premier League is going to be in your face, not relaxed like some of the leagues he has been in. He will have to adjust to the pressure, week in, week out. Some managers get shocked by it but he must get accustomed to it quickly" #Arsenal

因為足球既野唔係文字可以完全解釋到
所以咪唔明囉

正如你話法比狗領軍
有人覺得d老pat pat比哂球權佢做波就叫領軍 一樣道理者
唔通叫Gilberto silva做分波咩

淨係講強強對碰 人地都起碼派2個夾住無球既奧燒喇
唔係奧燒點會成日俾人屌隱形
結果有人拉走2 3個 咪又係輸多贏少
你估你打fifa咩

睇佢係咁兜 真係好撚好笑

佢話唔算領軍嘛，咁由廿年前開始，領軍得爺爺一個姐

3️⃣ assists in his last 2️⃣ games 👏

🦋 @ReissNelson9 is loving this pre-season 😄

又係你話法比狗17歲carry既 而家又話係必然正選ok?
跟手又識話我搬龍門
Ps覆緊數據王

做咩牙

果陣仲有pires同reyes
唔好講到法比果陣真係carry
佢表現係好好,但唔係真係一個人CARRY成條中場

Do you think I’m going to get carried away after seeing a photo of Dembélé with some Arsenal players? Of course I am. #DembéléFC #OD11

防守係講體系
你引到人埋黎 都要整得散人地先得
That’s the difference between hazard and ozil
一個係翼鋒一個係十號
唔引走人 人地一早預左係夾你架啦

或者我之前講得唔清楚 ozil呢種比人夾係無撚用既
因為人地一早預左

屌 我想傾女叫春牙 做咩成班係度傾波=,=

我無話過法比狗廢呀 不過唔好講到佢天上有地下無囉
至小唔撚係2004-2005

同意 你話法比站得住腳又係當時同齡最出色既其中一位我同意
但絕對唔係領軍同carry

你POST返你篇潮文先啦

其實呢，佢個年已經係中場大腦，
係你係咁spin我先遷就你改用必然正選

大陸仔快叫春

屌。
法比天份比比皆是 的確係
跟手有人講 佢係講緊0405 又講到法比係0405 carry阿狗 ok?
追撚左post先咬啦

寧願傾翼鋒了

Jean Michael Seri ✅
Aleksandar Mitrovic ✅
Maxime Le Marchand ✅
Fabri ✅
Andre Schurrle ✅
Alfie Mawson ✅

Fulham are not messing about 💰

你到而家都答唔到邊個比比皆是
定係想講比比？

傾lanzini

又兜
我都唔想同你講當年 唔知你睇波未

由01年開始睇，可以放心講，
不過唔知你睇波未

邊個唔認同比法比做波者 唔好衝出黎啦
係上面有人講緊法比17歲carry我廠先有上面既討論呀
邊個講到佢可有可無呀

sor 我真係唔想講

如果人地防守係有體系 你引人埋黎都唔會整得散人地防守

笑左明明你自己spin先
開頭明明講緊點去rebuild隊波 你無啦啦扯去眼光天份

加油呀鏟蛇

我講領軍姐

我諗公認係英超好多隊都泊大巴泊得好出色
但有d隊有辦法破 有d隊無 咁你咪睇下自己同人地既分別
咪知自己差咁d咩囉
夏殺特得一個 廬卡古得一個
但係同類型既人比比皆是 跟住望下自己隊波d人優點係邊度 缺點係邊度 咪明點解打極都打唔入囉
咪知自己隊波差個乜野人囉

其實我認同隊波係需要買翼 (唔係zaha)
但宜家一講買翼就好想笑

領軍都未輪到法比狗啦
如果係咁11個正選都領緊軍了

Professor Chang又袋錢落我地袋
而家先知原來阿媽係女人

zaha應該會好過柒頭奴同埋去左下體個martins

Round 2

鏟仔再到店，所有阿po的人便都再看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「Auba起跑嗰步就贏咗啦」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你話要買純翼。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「Zaha不能算純翼……Zaha！……識得cut inside呢啲野，能算純翼麼？」接連便是難懂的話，什麼「天份」，什麼「亨利仲在世」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外又一次充滿了快活的空氣。

屌牙

咁大段野 都係廢話黎
破唔破到大巴係戰術問題多於球員問題

33場正選，中場大腦，key波，
都唔係領軍，唔識講了，
你永久封鎖我啦，
唔想同on9討論，問下你老母點解生到你咁撚白撚痴啦

其實再傾真係有d辛苦
個人唔反對買zaha
但賣拿卡 去成全呢樣野
同埋拿羊 1+1=2
沙羊 must 1+1>2

又泥

黎喇黎喇

希望大家比小小rescpect

唔傾喇
btw唔好玩人生攻擊喇會悶

其實唔放基拿比 今時今日就多個選擇啦

佢唔續 放乜春

人地唔續約，免費轉會多個選擇？

咁你又知唔知咩叫戰術先
唔係一句pass and move就叫戰術架
戰術要建基於個球員既特性
而家就係差一個上到腳突破到同快既人

你擺成堆中路球員係度點move 者
做唔到就係做唔到
正如你話xhaka可以進步可以甩波快d可以靈活d一樣 係做唔撚到
球員既特性唔係話改就改
咁易改就隊隊波都唔洗買人啦

講道理都講唔明既人，憑咩要人尊重

如果今年Laca g+a 多過Zaha
鏟蛇會點講🤔

我地咩都唔知架
等professor Chang教

咁係正常
拿卡係9號位
Zaha係翼鋒位
點比較
仲要拎阿狗既配套同水晶晶既配套比？
又數據派呀？

佢講既野就係道理！

上季Laca唔算打9號位啦

點解中路球員就唔識move 講解下
你睇丁力就知 係利狗廢物一名 一樣俾哥狗教到好勁
好領隊就係可以改變球員 唔係既話你季季買100人有撚用

沙夏永遠都然

佢個套=一定work

而家又話唔算打9號 我話拿卡打邊廢果陣 你地就話係美羊打邊拿卡打中間

事實真係拿卡中間羊拉邊

拿卡同羊成日換位
兩個都係有時拉邊有時企中間
你近年有冇睇過波

拿卡上季絕對係打九號位
係有時幫手拉邊

其賽sterling係利狗一d都唔廢
你睇番3s果年

之後因為大目標suarez走左 史毒傷左 佢變左最大目標

以前順係因為 史毒牙穌 吸引左好多防守注意力 令佢free
跟住佢兩個唔係度佢咪無左空位咪踢得差囉

你講到點解中路球員唔識move未

咁蘇狗同史毒係咪翼

咁究竟拿卡係唔係9號呀

我印象中雲加係兩套都試過 初初係美羊中拿卡後備/邊
臨終前幾場係拿卡中美羊邊

丁力踢法就係用黎拉空位
你就話佢冇空位唔識踼

咁姐係快翼唔係大晒
都要其他球員幫手拉空
咁阿狗而家都球員係快,都有球員拉空喎

佢一定答你因為阿狗個d唔係so9唔係屎獨

大家努力傾波
高汁post

好辛苦

普狗一返黎就食屎

你做咩咁話自己

因為中路球員路向邊move既話唔慣同做得唔好囉
你睇iwobi mk ozil 打邊都係死番入中間 成班人混係個咁窄既位

咁你成班人都係中間 兩閘係三閘線 人地龜係禁區 咪好守囉

好啦 你可以叫ozil 唔好埋中間 同我企死係右邊拉空佢！
咁ozil企左係個邊位 又可以做到d乜？
落底又落唔到 咪變左焗住都係要向中路推進塞車囉
咁你真翼鋒唔同丫ma 你守我中路我咪爆底囉

如果你踢過波
好似zaha咁 佢可以入中 可以落底
你防守一定係封佢中路迫佢落底

但ozil咁 你明知佢得pass唔會爆邊 咪易mark囉
Ozil唔踢十號位不如唔好撚踢波啦

係鏝城 兩翼都要拉空位
Sterling拉空位時 咪比到機會sane aguero囉
Sane拉邊引到人夾時 咪aguero同sterling負責埋門囉

三日唔埋兩日又番番去翼鋒

人地鍾意快翼

快翼梗唔係大哂架 但你無人快 咪無條件做波囉
都係果句 你ozil iwobi打翼人地根本唔驚你會落底 淨封你條中線 你就企撚左係度

阿仙奴18-19翼鋒討論區

即係要翼定要陣式
咁點解愛蛇未證明自己果套係可以順暢運作
就傻定你果套一撚定係好過佢先

羊唔快?
佢都有拉邊踢

邊個話你聽pass and move一定要move去邊路 拉空位係中場move都可以做到
呢球已經可以證明你上面個段野全是廢話

呢段認同wor

陣式就係咪都係咁鳩樣架啦 4231 433 人唔變打出黎咪一鳩樣

翼鋒係有變化可以做唔同既野
你擺d中路球員打邊就係人都知你淨係會入中間 易mark

沙夏又咪要波去扭
要既又咪隊友movement
真係救命

za你老母ha咩
奶49000舊將奶幾個post

呢d先係pass and move啊
唔係鳩爆落底就叫pass and move

你呢球
但亦都話到你知 呢d波你想搵多幾球都唔撚易

做到當然perfect 問題係無效率
你諗下呢球波幾多年前？

宜家正宗翼冇咁搶手啦 邊路進攻都係靠閘沖上黎果下

你做到咪巴撚閉囉
一年有幾多球呢d波呀

上年打親好多場弱隊係靠靠mustafi等人死球

咁zaha 1過2再傳俾人 做到都當然好 但一撚樣冇效率

佢突破佢功率 同埋draw foul率都係英超前列
無效率？

上年問題係d人pass and stay 所以咪拉唔到空位

Yes 所以翼係要多元化
最後一個禁區之弧係唔係已經係小狗

阿狗唔落底只係因為冇撚練過傳中 出波
呢啲交俾閘做都夠

唔好講數據喇 咁入幾多球有幾多助攻啊

突破到,draw到foul
之後呢?

你估d大哥真係唔識郁唔識跑架咩
定你覺得雲加叫d大哥傳完波就企係度？
咁點解最後出黎比大家見到既波係pass and stay先
咪就係人腳既問題囉 唔係質素 係元素

其實鏟蛇自己都話zaha係中下游球王 (得佢聽過呢個朵)
就算今時今日阿記成日俾人笑中下游 唔通又真係中下游打法咩
咁點解咁有信心佢可以fit in
仲要佢已經喺big6敗走過

咁一定係土之元素令佢地傳完波隻腳俾地下鎖死所以走唔郁

元乜野素呀
班球員真係唔肯郁喎

懶 唔係個個自己識諗點走
雲加冇戰術冇指示 = 街場波

又黎呢一套
即係咁 我會話zaha係阿狗要既元素
但佢有既缺點令佢唔係fit of 阿狗既人
就算好似gerb咁入唔到波助唔到攻都有佢既作用

如果你有睇水晶宮既波 你就見到有zaha同無佢既分別

如果你硬要j數據既話
除左g and a
你睇埋佢盤球過人成功率同draw foul次數唔該

你淨係問g and a 你唔問下de gea入幾多波助幾多攻？
就算係龍門 除左救波
仲有指揮 企位 好多野睇
唔係失波多就代表廢龍

邊個話fit in

DLLM 咁你又話賣laca買zaha
我就黎俾你笑死喇

想知你成場好有威脅但入唔到波和左得1分有咩用
即係呢套唔work囉

真係幫你唔落....
我真係見唔到當年gerb對隊波有咩正面作用......

唔好咁撚天真啦

呢d球星就算無人教都唔會真係pass and stay啦

佢地有走位 不過走極都無空位

話懶同唔肯郁既只可以講係唔識睇波
或者有個別係 最多係1個半個 我唔開名啦

即係結果唔重要 最緊要過程有威脅

你自己追番post啦柒頭

civil war

咪唔識自己諗點走有用

會唔會係你太撚醒太撚識波
懶唔肯走有幾咁奇 你返工都唔會每1秒都100%落力喇

Gerb有本錢一過二 再落底 傳中 丫唔係 傳底先岩

對家防守唔會指望你傳落底線架ma
一定係有人包抄你 比壓力你
其實中間既心好多時都會有好d既機會
不過gerb最後傳唔到出黎

你開始頭腦發熱唔清醒喇
係咪要抖抖再下round呀

無detail係事實 呢段我都有聽
但絕對唔會係完全無囉

咁佢做唔到,咪即係無用囉....
咁點解要話佢有作用.....唉

你咁小學雞咁拗就收皮啦去
用踢英超同番工比可以見到係幾撚無知

結果是撚但喇 過程過到人傳到波就得嫁喇

謝雲奴有本錢一過二
大前題係控定左粒波
佢差在第一腳控得超差
控定左人地已經到

d球員傳完波好多時都企喺度唔走位喎,所以先鳩猜

咁求其搵個青年軍走呢個戰術打就得啦
反正作用只係其次

咁每個人落場都有作用啦,求其搵11個落場輸左波都無所謂啦,有用就得

有咩分別 都係打份工 定你踼緊英超
球員都係人 防守懶唔肯走多步就常見 進攻一樣 有乜奇
唔講以為你自己踢緊英超乜都知喇

阿狗踢得最順 wengerball 既 13/14
我禾大傷
Ox 又傷
有時 cazorla 右邊之後 PR左邊
咪又係冇翼
果年對中下遊穩到

係 佢就係咁諗

好多-6波小勝喎

好多球員有盤扭有速度但係唔識配合
踢出黎都係冇用
係可以令隊波有多d變數既,但係outcome都係一樣
要有盤扭有速度識配合都唔洗黎阿狗啦

又想話自己冇講過?

主要都係靠藍斯,臭燒,基佬

今日冇講過牙

果個係你 你自己追番我點講zaha啦

我就黎要save定copy and paste啦

Zaha要球權 而強隊唔可能比咁多球權佢自己去
佢無球跑動 意識 唔頂級 所以踢唔到曼聯，唔岩踢頂級球會

而阿仙奴缺乏Zaha呢種元素 班人有質無效
需要佢牽制同埋突破 拉散人地防線
令其他隊友空位增加

Zaha踢翼鋒fit過lacazette踢翼鋒
因為laca同其他隊友無然同類人 踢質素唔係踢效率
如果無錢買翼鋒我寧願賣走拿卡都要買個翼鋒
如果無選擇zaha都好過無（唔代表zaha係對的人）

我一直都係咁講

其實好似同高官政治家講野
係咁 spin + 一大堆阿媽係女人既廢話
點都係唔會錯
成個 po 都錯得佢 sik ball
眾人皆醉

welcome dembele

我岩岩都想講

賣拿卡買沙夏唔代表zaha fit
Zaha只係一個中庸到不得了既example
我相信d咁專業既團隊會搵到個既有呢樣元素又fit阿狗既人

一場波鏡頭外既野都睇到 懷疑真係有份踼

佢咪官, 只不過唔係高官姐, 識語言偽術先有得上位牙

點解可以堅持到咁耐

果季對中下遊冇失分咁濟
係 vs top six all 456

係你唔識睇波咋

唔輸得

有無拎返佢張翼鋒list

鏟蛇我偶像

我唔認同zaha配合唔到其他隊友
但你講得岩 乜撚都有唔會踢我廠
至於outcome 我相信係無咁大壓迫既情況下
Ozil可以做到更多更多既野
呢個係我希望 一個翼鋒幫到ozil既野

係喎屌 差D唔撚記得

我真係唔識 pass and move原來=拉邊

張LIST黎黎去去得一個

好彩現實唔洗成日對呢啲人

岩岩收工又大戰

最有機會係李城果年,爺爺衰冬季唔買人就FAIL了

你係咪太睇小carzola 一個兩隻腳可以無等差出波既人
打邊係有威脅 正因carzola係完美雙槍 變相佢可以入中間又可以傳中 咁防守就無得揀 焗封你中路 咪多左波可以輕易傳入中間囉.....
而你中間又有個高點.... 咪顯得有d板斧囉....
加上果季藍斯爆發.....

咁講真我都覺得隊波仲差對快上快落同識出波既閘,同埋識自己去又識配合既前鋒
我相信專業團隊可以搵到有呢d元素既人選

勇武鏟蛇

佢做aco 政府野都係咁

自己講完D柒野就不斷包底搏人唔記得

果年最大機會因為強隊 all 7
不過 1314 係踢得最順

CA咋佢

剷草巴打啲例子係衰既
但覺得奧巴拿卡打得順既巴打都有啲古怪

李城果季d人開始都識守ozil了

講咩都岩
你拎出黎bin,佢可以話你理解唔到佢講既野,唔識波,唔係咁既意思
下面會再補充返
下次你再bin,佢就話冇咁講過

要套現買翼都唔係賣前鋒
奧羊傷 同快車期踢足咩
要套現都係賣中場多啦

Cazorla 都唔係突破翼
果季踢邊又慢又過唔到人
狀態差到
果年係卡叔唯一一季踢得差

可能剷清主要assist D首長級高官, 所以學到D語言偽術

4141契仔陣 廢撚左卡叔 又可以吹奏

我可以話你知
曼聯用死lukaku
利就用死法明奴
熱刺用死Kane
轟開頭都係用死morata 係因為太7先會換基佬
係得鏝城有耶穌換下
你唔問下呢d隊？

無咩中場可以賣啦
2&B又話續
埃及後備料

堆幻幻又無價......

淨係諗到黑B.....

Zaha要球權 而強隊唔可能比咁多球權佢自己去
佢無球跑動 意識 唔頂級 所以踢唔到曼聯，唔岩踢頂級球會

而阿仙奴缺乏Zaha呢種元素 班人有質無效
需要佢牽制同埋突破 拉散人地防線
令其他隊友空位增加

無追post唔知有人問左以下既野未
你意思即係要俾球權沙夏自己去？
定搵個無球跑動意識頂級既翼鋒？唔使佢造波？

後者應該無咩人反對
前者既話會犧牲左其他球員既特點同威力 此消彼長唔見得會大賺

一撚樣

人無恥則無敵
不甘你終於後繼有人

現實咁講野冇人會理佢囉
冇料扮四條又煩
我都廢事嘈

如果我係professor Chang就快d潛
好似阿狗球員咁,越做得多就越露底

卡叔過唔到人真係正常

防守遮位 你遮佢左腳條線同右腳條線個企位都差好遠

我又唔係覺得佢差

點解撚狗要咁認真

佢地係咪阿仙奴

又係你覺得

邊個可以賣又值錢中場
藍斯同夏卡 賣邊個先

隻狗係咁衝出黎 lur

不甘高質d

事實係隊隊主力中鋒都幾乎踢足
點解阿狗要例外先

咁點解要賣拿卡？ 兩個正前 傷左zaha踢？

梗係俾球權zaha 唔係點引10個埋黎再傳走

因為無錢
有錢唔賣更好添 我一直都係咁講

因為冇得揀 阿狗有得揀

一個前鋒一季踼足幾十場比賽點可以維持高效 咁識波唔會唔知掛

盧卡古 同kane 上年都有傷一段時間
阿古路 耶穌 又分開傷
咁叫踢足 cls

其實有時柒左咪靜囉
死都要兜
硬頸如 MK 有時都收聲啦

咁你睇下lukaku kane今季最長入球荒幾多場
Lacazette幾多場

專業既團隊係可以搵到個高效+體能好既前鋒
呢d要交返比球探團隊去做

參考資料
17/18球季英超
費明奴37場
盧卡古34場
簡尼37場

因為人地真係好好彩冇傷前鋒
況且熱狗傷左kane都仲用到洛蘭迪
49000傷左lkk都可以移山狗入去踢中間
賣左laca 如果touchwood傷左奧巴 用2nb定黑b好

咁盧卡古,簡尼係咪第一季踢英超先,係咪第一次離開家鄉去第二個國家踢波先

MK唔係收聲, 係有女要屌所以潛水 屌完女已經講緊第二樣野

呢句真是無撚敵

Kene上年踢左37場
Lukaku34場

鏝城就不嬲無問題 錢太多

只計今季

盧卡古第一季係獌 十場不入
十一場入一球 係咪唔計？

我地講返有翼鋒既曼城同熱刺先

用盧卡古比第一季又咪同拿卡一撚樣
j乜撚

熱狗買個老鬼
你阿狗要買一樣得 我之前都講過 vokes都可以架
平平地買黎擺
將山狗打中間即係擺隻翼鋒打前鋒
Hazard 都試過 客串幾場既話問題不大

相反 你兩個咁高質既前鋒
肯唔肯一個坐後備先
兩個9號位同場出 我都講過 寧願只留一個，另一個既錢買翼鋒
又黎plan a 都未諗好就諗plan. B咩

專業嘅團隊係可以點石成金
將拿羊教到2個都雙雙
我愛愛蛇

盧卡古既入球荒就係因為曼聯冇翼鋒,冇第二種元素
所以佢先入唔到波

lkk 7場 kane 5場 laca 6場

睇波唔係睇數據
有好多野數據顯示唔到

咪係囉 即係佢踢得密同唔密 都係差唔鳩幾架者
咁又講咩連踢幾十場會影響表現？

唔計 收返

仲兜

你都冇同我講過道理

sorly laca都係7場 中場有場出9分鐘冇入波都要計埋

而家係講緊踢得密會唔會影響表現喎
事實上係密同唔密都差唔多

踢足都可以高效
只要本身體系幫到佢入到波就做到
Salah:36場32球
Kane:37場30球

鏟蛇係阿狗推PO既信心保証

睇清楚條問題係講緊咩先啦
呢方面我唔係反緊拿卡/美羊有無踢足38場既能力喎

只係想講 球員想踢足38場既多過踢下抖下囉
全能王山狗就係好例子

內戰俾D火好無

明明係講緊有人話無得換 踢得多 會影響表現
唔知點解最後有d人理解出黎既野唔撚同哂

條問題喺邊
成日spin黎spin去,都唔知個focus係乜

收皮啦垃圾沙加

又係大家唔明你講乜
都試過好幾次了,有冇諗過係一個人既問題定係全部人既問題

續左約啦,人工已袋

Post 557 贊錯巴問既 自己睇

沙卡仆街死

你睇番#557問緊咩囉

我講緊最長入球荒 中間斷斷續續一場入波2場冇個d冇講
球員都係人 踢得密攰影響表現好平常姐

收皮啦柒頭箭

冇簽人都可以推得咁快

想問夏登有幾多隻戒指

咁我咪答你囉
你睇下kane lukaku laca入球荒幾耐
大家都係咁上下
話比你知係唔關事既
再講有好多人係想踢足38多過抖 而且勤踢好過抖下踢下
例子山狗法明奴 渣古都係

咁咪話用死一個 的確有段時間會有入球荒問題

睇錯左有幾多隻手指

你咪叫佢睇下入球荒囉
姐係想用LKK,Kane少入球荒證明一季踼足幾十場比賽都可以維持高效
但係下面有人話佢地分別有7場同5場入球荒
跟住你又話球員踢得密同唔密都係差唔多

我係想講個個都會有踢得好同唔好既事 要縱觀黎計
Kane lkk係好 laca厚道講最多係普通
唔關踢唔踢得密事

解體啦垃圾箭今季我湖天下牙

係你用邊個都會有踢得好同唔好既時候 唔係抖多幾場就會好
由其是阿狗無歐聯踢 比其他球隊更無需要咁多前鋒

點解我明既
意思LKK踢得多可以長入球荒
Laca踢少幾場入球荒既維持時間都差唔多
證明踢得多與少對球員高唔高效無好大關係

相反就算踢得多kane/salah基本全勤
一樣可以好高效

踢得唔好咪就係因為好大機會係踢得多攰囉
一週2賽 有時3賽 你踼到第2場就收皮喇

以前呢 亨利果陣 好似都有唔小係要靠輪換吊命
踢得密會出事

而家乜撚都科學化 計得好準
Kane lkk都唔係第一季接近全勤架啦 咪又係咁

好處
1. 攰可以有得抖
2.一個態唔好 可以俾第二個上

咁夠清楚未

一般呢而家既職業球員係應該接受到一週雙賽既

除非 係連續幾3-4週都咁chur啦
咁咪換下囉

你話7-8日 3場 仲要飛下去俄羅斯呀 果d濕鳩地方就難搞d

人地kane歐聯都踢哂咁滯都未出聲

我塞表示大家都係辣殺

兩個字令所有隊跪低：勇士

壞處
1. 一週一賽時白養唔知幾多週薪
2.用熱狗做例子 claim 幾場無波入都係唔會用落難迪
3.好多球員係想踢多過抖

阿狗黎講,拿卡,羊都可以同場
咁咪姐係冇問題囉
唔洗賣

唔賣又有錢買翼鋒咪得
無翼鋒就寧願籌錢買翼
賣完人又唔鳩買既話咁當然都係唔賣

鏟蛇咁假設，11個人開季咪夠囉
使鬼買人咩

輪換比較多係換邊路球員

賣到換到個fit in既翼咪得
依家咪換唔到 所以咪算鳩數

鏟 sir: 你唔明我想講咩
(Xxxxxxxxxxx)

鏟蛇算鳩數

唔係假設 強隊隊隊都係咁
人地踢歐聯 都未出聲

無錢既話係架
所以佢無用鏝城做例子
鏝城有錢咪可以阿古獸耶穌planaplanb

你咁講咪即係同意我咁講囉 又係度jer
咁買唔到更係唔賣啦...cash is king沈大師咩

有d[球迷］淨係識鳩叫隊波要買邊個邊個
唔係要叫你幫隊波計埋週薪ffp
但起碼都要實際d睇下自己隊波基本財力有幾多囉
鳩住ff 我要美斯阿朗夏殺特 有春用咩

所以咪唔買zaha lor

大家真係好好氣 出去食飯算

有料

話人ff 我要美斯阿朗夏殺特
自己又ff 賣拿卡就可以換到隻fit in翼

無翼 咪睇下會踢成點囉
如果愛蛇眼光好到睇到今季nelson可以上大台重用既
咁我服

中下游隊有錢就賣架啦

又 spin
講咁耐都覺得冇問題係成個 po 錯
咁不如唔好入黎啦反正個 po 眾人皆醉得你一個醒

咁個根本問題係賣拿卡換zaha係on9架嘛
第一奥巴有可能傷/態沉
第二zaha可能=gerb
第三zaha全能到仆街但夾唔到隊波

Iwobi 你都要服la

我都唔入黎了，我覺得成個po jer我一個

其實而家都傳緊dembele
根本我講既野係岩
只係佢地用第二個人trade +錢再分期呢d財技者

u垃圾

yes

最好中下遊有fit in翼
zaha你話唔係嫁

快

dembele係呢度j, 無souces架

你就算撚數啦

咁有冇諗過點解專業既團隊用第二個人呀

費爺講過 一隊波根本唔洗11個fit
只要你調教好d球只輪流上力就得
第二無可能 證明過
第三 我都同意 兩害取其輕 更希望有更好選擇

都要幾千萬喎

就算係法甲 德甲除左名牌果兩三隊
都係有錢就賣架啦

冇人話買翼唔啱
尤其 dembele 呢啲級數
笑鳩你賣 laca 買 zaha 咋
#元素 #你唔明我講乜 #冇話一定要x

咁11個幻幻得啦dllm

挽留

屌你老味
成個po講緊又咪贊唔贊成賣拿卡買翼
個topic你提出架 又spin到買唔買翼
不嬲都話要買翼架啦 又要搬龍門到話自己又然

買曬全隊永昌宮可保證奪冠了

我不嬲都話買唔到勁人先買佢 好過拿卡或美羊打翼

但問題係拿卡奧巴你話夾咩？
我又唔係好覺有個好好既效果
仲要迫左奧巴打唔係最高效既位置

zaha幾時官宣

bye

SER: Dembélé’s camp were searching in the market for a good financial package even before the world cup. However, the player is happy to stay & #FCB labels him ‘absolutely non-transferable’. [still no mention of #AFC in Catalan press]

攞去啦剷草

諗下都開心死

一放工見到推得咁快以為dembele加盟

不嬲
笑撚死人咩

上面摘哂名絕交

我不嬲係講緊要買翼 無錢就賣拿卡
咁佢選擇賣藍斯買翼我都無法架
我就覺得賣拿卡好過賣藍斯 但成個思路係正確到仆街喎
你地果時話我呀 拿卡有用 所以唔應該賣
咁藍斯無用咩

要返工呀？

已經係我地既人
派左羊,大陸囝同拿卡去禁錮佢

咁多手足挽留我，我就勉為其難留係到啦

唔黎咪睇下無翼會打成點囉

Mk同papa已經到左西班牙

我又唔明啦
咁賣拿卡換唔到勁人會係
1.唔賣
定2.買唔fit in 既zaha

藍斯肯唔肯續呀 拿卡仲有幾多年約呀？
搞撚笑

好明顯呢度係認同拿卡有質素
夾唔夾到係擺唔擺落翼個問題

當然賣中場/黑b買翼我唔反對
問題鏟蛇係要賣拿卡買翼

我相反
藍斯換好過拿卡換
中場其實算夠人
但前鋒如果賣盧換拿
後備就得黑b

我只會答你 zaha踢阿狗左翼 好過拿卡/美羊踢阿狗左/右翼

藍斯有咩用呀 要黎前插前過前鋒

封住個門口?

Agger

原來內戰

呢排又咪得一單野

黑b 主席 金寶 咁受歡迎一早躝左啦清

送都送唔走

同埋藍斯係咪未續約
係就拿拿聲放咗佢

拿唔敢講 羊會好唔過zaha？

買左咁多防中，藍c真係可有可無
咁賣左拿卡，奥巴傷左搵ooo打中鋒？

收嗲拉矛人挽留你

我講果陣呀 愛蛇都未官宣會黎

老實講比我就唔會買兩個中場
搞到我初初以為小爆炸無咁快會用

而家就係夠人既
但都唔太想睇藍斯走

日日都係鏟蛇以一敵百

打翼黎講 zaha好
打中鋒黎講 美羊好好多

美羊轉左型架啦
即係你叫去49000果陣個雲佩斯打番翼都係唔會勁

睇到呢句已經唔想覆了
各位加油

藍有咩「元素」係一定要有

Arsenal will sell Shkodran Mustafi this summer if a club bids at least £22m. (Source: Mirror)

dna

ho ball

賣左拿卡 奧巴傷左咪藍斯打中鋒囉 企位咁前

鏟蛇 vs the world

zaha可以客串中鋒呀佢話

轉會窗完咗喇

賣左籌錢買Zaha

慳返啖氣算

鏟蛇幫大家解悶

前插 後上得分

破唔到密集其中一道板斧

佢可以留係禁區頂 可以入禁區 可以豐富到球隊進攻既變化
藍斯個人無問題 只要多跑小上腳

Ps:我唔知道白簡迪同小爆炸做唔做到呢d野

擺銀行收息都唔益你垃圾zaha啦

滾

小上腳

留名等睇今季第六
之後剷蛇出黎威威話因為冇zaha啦
挑你老味一場英超都未踢
唔洗喇第一場比鏝炒鳩佢第一個死出黎話
屌都話賣拿卡買沙夏啦 都冇人識波既

其實可以用尼基迪亞
等於費明奴後備係蘇蘭基
不過個人認為藍換好過拿換

鏟蛇內功深厚 厚面皮功 搬龍門功

其實黑b係曼聯同英格蘭都係打開中鋒《-雖然都有時打翼鋒
唔知點解黎到阿狗係全職翼鋒
亦唔知今時今日既黑b仲識唔識打中鋒

Brandt: “It (Özil-Erdogan controversy) did not limit us. That did not distract us.

“Mesut is by no means the reason why we were eliminated. We’ve all made too many mistakes, that’s what counts for me. I could have scored twice.”

迷白了

佢立場咪就係一定要賣走拿卡去入隻翼囉
佢轉到自己都唔記得左傾緊乜

ok
50m轟落去
藍斯狗好躝啦

呢啲先係人話
成班德國人都勁pk

法明奴後備仲有史毒 ings
Solanke定位係高中鋒打燒味
所以通常都用唔著

所以利記今年係要清下人 太多
不過人地ings同solanke都係平人工

下季水昌宮奪冠了

重點 laca 如果賣又實賣唔返 5XM
Zaha 又多數唔掂
賣個神射手入個弱化山狗
又係拖慢 + 要用波
其實鏟 sir 個戰略就係 spin 到
1. 冇人記得佢本身講咩 / 重點係咩
2. 覺得煩自己走哂佢就覺得自己贏左...

Solanke定位係高中鋒打燒味

一野轟落去丹比利條on9度啦

無咩球會傳要佢 世盃射兩腳中柱 好似幾勁 利申淨係睇過佢踢世盃

收嗲啦反鏟狗

第四佢就會話有翼就爭冠
如果 zaha 垃圾就會話冇話一定要zaha xxx 元素 xxxx

哈 我都係無聊先鳩up下者

如果賣拿卡預左小蝕
其實山狗第一季係幾好...
後面已經變到四不像
而家摩狗都頭痛緊咩陣fit到佢

有d野數據反映唔到

有zaha呢種級數既翼已可爭冠
無冠都頭4穩

迷鏟黨正式成立

SER: Dembélé’s buy-out clause is set at €400m which any interested club will have to pay to force #FCB to sell.

你睇番利啦 ings順位係前過solanke
其實有呢d年青未夠火候既做下輪換係好
所以我話iwobi唔借得留隊用

鏟蛇一出現推左幾百個po

啱啦阿狗專迷垃圾
鏟乙己

大6囝潮文召喚

鏟仔一到店，所有阿po的人便都看着他笑，有的叫道，「鏟仔，你臉上又添上新傷疤了！」他不回答，對櫃裏說，「賣咗拿卡，要一個韋費特沙夏。」便排出九文大錢。他們又故意的高聲嚷道，「你一定又靠印象流睇波了！」鏟仔睜大眼睛說，「你怎麼這樣憑空汚人清白……」「什麼清白？我前天親眼見你屌鳩Xhaka冇跑動。」鏟仔便漲紅了臉，額上的青筋條條綻出，爭辯道，「heat map不能算跑動……heat map！……stat呢啲野，能算跑動麼？」接連便是難懂的話，什麼「中下游球皇」，什麼「元素週期表」之類，引得衆人都鬨笑起來：阿po內外充滿了快活的空氣。

平時好少係度留言 都係做CD-ROM多 睇下人King囡King樓 呢排高質左咁多 日日king波 好唔慣

你估king ball一定高汁既咩

有時唔係講波就係高質

賣藍買單比利

我覺得咁king ball仲低汁過king樓股女

點傾牙
2007@10.88 但你有20000 hand 唔識同你傾

解約金400M

CD-ROM入黎主要睇king flats king ball

ings順位係前過solanke 同埋蘇蘭基你自己入利狗po問有冇人佢係踢開二傳同燒味啦
有時唔係識個名就可以鳩嗡d唔係事實既野出黎

順位：
Dominic Solanke
2017– Liverpool 21 (1)

Danny Ings
2015– Liverpool 14 (3

剷蛇 有時呢d野呢揚左就大家都冇癮
同你講果三句野係冇因果可言

普狗已死 鏟草當立

賣拿卡轟落去

係都不甘先啦

破密集聽你講一定要有翼鋒，前插都係比人mark死，
都係賣左算啦

補充一句
ings就比人賣 都可以收得返20m

Axxxxxxxxxx呢

阿po自有人才出

鏟蛇為左令大家king ball不惜引戰以一敵百

Ings傷左幾耐呀 你不如講史毒丫
講出場順位一定係ings高過solanke
成隊利前場得佢一個高 佢燒味勁唔勁都係搵佢燒架啦

呢d唔計，成日都潛水

算啦佢
Fact 呢啲野對剷 sir 係冇意義
有啲野係出場數字睇唔到

即係呢 進攻要多元化呢樣野唔知你明唔明囉
無一招可以獨步天下
唯有多管齊下

林狗都勁過佢

無追到內戰d咩
不過要靠一個中場前插破密集
係一個神話黎

ings順位係前過solanke 你講架喎
利撚有打燒味 最多咪推vvd上前
你知唔知自己講緊乜？場數多少咪表達到個出場順位

有用啊 但唔續約咪賣 咁識波都要問

如果你講ings同solanke出場順位就收得皮啦
Ings幾多月先開始踢番波呀
數據撚乜都唔睇

冇翼都成功到既話你盞柒

Ings順位真係前過solanke
你睇下ings復出後邊個出場先啦

晶宮之內 必有翼鋒
堂堂我廠 可無拿卡

@羅寶

咁點解我地講pass and move 破密集你又話一定要有翼？
唔好又講元素啊，我cap圖bin你屍架

照你個諗法係讀心埋高普本來係一定ings出場先但佢有傷侷住出solanke
即係計出場順位既metrics原來唔係真係出左場個數
而係你讀到心高普既戰術

大家明啦嘛？

馬中赤兔 人中鏟草

睇幾場愛sir 所謂兩翼都會收入中間 甚至psg年代都係咁 所以純翼未必係最優先
反而加強兩閘真係幾緊要 因為好多時控球在腳後 都會轉左343咁 兩閘齊飛

睇下點囉
其實呢 49000破密集都唔係靠翼既
人地有巨量燒味好手 破到既概率都係唔低既

好似gerb咁，無g/a無傳波都好都有佢作用呀

剷青一定要翼去製造空間牙
愛蛇踢乜鳩都唔會有英超

其實好想知有份討論既巴打
有幾多個覺得拿卡前鋒奧巴左翼既組合係好？
認真現有陣容下,我對隊波信心不大

金章

阿po戰線：
1. G29 vs Xhaka vs elneny
2. NBA
3. 以一敵萬
4. Xhaka vs Ramsey

鏟草=呂布

講緊縮入去既係尼馬麥巴比

Xhaka點會vs Ramsey
兩個都係垃圾要一齊躝的

首先你要知拿羊一齊出唔一定係433 4231先

Zaha出左價未？

1 埃就算撚數
2 玩具
3 高官唔會有答案
4 兩個都執柒左佢

收工了

賣拿卡買翼就解決到問題？

想俾鏟蛇休息下 king玩具吧

起碼未見過艾美利會變先
打雙前反而信心又大翻啲

5. Tvb

新人留名！

買leon bailey啦
係幾日內賣撚哂清哂d人

玩具最近傾緊咩？

踼左5場咋ching

好撚簡單
所有靠靚組織進攻入到波 幾乎都係有人犯錯而來
即係唔講果d公認既-6波 波子機呀 射到人改變方向呀 烏龍呀 果d啦
咁當然有例外既 但一季係有幾多球呢？
而一個突破力強 單對單過到人既翼鋒就可以更容易拉空到後防 令到隊友有空位 當密集防守唔密集既時候就係入波既時候

得老婆狗會king

433 4231搵爺爺返黎教得啦，使撚愛蛇

鏟蛇萬夫莫敵

Me刀king

收左工仲KING 靜啦

雜種犬低汁
btw牙維對板？

黎遲左 依家邊邊要幫拖牙

rubbish雜種狗

其實照你咁講 買突破力強 單對單過到人既前鋒 翼 中場 閘 都已經冇野打唔贏

咁你首先要講下 你想解決既係乜問題
而問題既成因係乜

唔好同我講d 球員好懶

用呢句做論點
點玩

呂布打到全po手足敗退牙

唔同
多利差好遠啦
利進攻淨係打前面三隻
而利對中游上季開始迫搶方面收放自如左

咁你係咪認為呢個組合好先？
如果覺得普通/唔好
買隻翼翻黎未知數點都暫時好過負數/零
當然都係要講翻我係認為留翻拿卡係最好的狀況

新人留名！
雲加

我同意現時側擊力好弱 我覺得主因係兩邊閘低質素出波問題 大隻打左閘完全配合唔到個左翼

希望出夢遺之後會改善側擊

今年開季無得買人+撞正世盃真係好on9 想睇現有球員夾唔夾都唔得

唔歡迎死獌狗

買翼ok but not zaha

其實係你一直淨係肯接受你認為係事實既事實
所有以外既野都唔係事實/錯

其實仲有樣野架
真正打開邊路既人係比教識得咩時間要回防幫手
呢樣可以睇下全能王

至於你話要突破力強唔一定要翼鋒
有好好既例子既
卡卡

問題係 呢度係英超 我真係唔知得唔得

半季都未踢好難定論

但試都無試過喎
熱身賽最好試陣都唔試

所以我好滿意已經買到咁多人
又係針對性 買到翼就覺得係bonus

假如呢兩季拿羊真係1+1<2
我都贊成下下季套現 買勁翼
起馬唔係英超一場都未踢過就話人1＋1＝2

Tvb都有戰線
係咪Tvb vs viutv

干地又咪豬比我地先轉陣

愛蛇佔中拿羊燒 欲購神翼求不得
晶宮沙夏初大成 養在下遊剷蛇識
黑鳩前插元素勁 中下數據不要提
回身拉空空位生 米藍沙托無顏色

唔會442先
個中場咁廢

唔信你搵番十條八條我地組織入波黎睇下
我相信大部分都係有人犯錯而來 差在係邊個位犯錯
由其是係破密集果d組織入波
可以拎出黎一齊睇

推得咁快又內戰？

你都係者咁講既話

搵到你咪又係話呢d靚波一季有幾多球呢d説話

阿狗套現賣唔到錢架喎
得果10幾M不了

442更靠兩閘 我地個兩閘

無錯 淨係高普岩岩黎同上季都差好遠

有再講啦 我怕係搵唔到咁多

你連heatmap都唔信 點夠你黎

果時講coverage有人拎xhaka果張出黎
事實就係佢踱步踱出黎既 根本守波就hea

HEA你老母

仲未講完

Btw好彩奧巴唔係水貨咋
叫做翼前鋒打到下,數據又唔太差
如果唔係真係好絕望

下下都衝過去鏟9佢咩

佢呢d或者應該叫意識/集中力唔好 我唔識形容
不過如果話xhaka係真係打份工心態踢波既話我絕對唔認同

其實有分顏色去睇 你知唔知

馬中赤兔 阿po鏟草

佢踢半季都有咁既入球數字 仲要只係60m 真係夫復何求

賣左佢換隻翼

新黎新豬肉
想知阿post邊個最大？

屌地輸俾阿仙奴3-1果場
Ozil帶波 kante冇追得貼
但你會唔會話kante hea守 佢隔離仲要係法比狗

Auba根本係力足踢皇巴拜既級數
問題係紀律唔好 加上又商業性唔夠強 先登唔到呢d豪門

dllm鏟蛇你都唔識

要10000球

精華please 唔記得咁仔細

Liverpool have joined Chelsea and Barcelona in being linked with a surprise move for Arsenal midfielder Aaron Ramsey.

That is according to Ian McGarry, who was speaking on the Transfer Window Podcast.

我

想知係邊位？

你食屎狗黎ja

賣去利就仆街囉 岩哂高普用
賣去車都無咩所謂

鏟字頭

你邊位牙

屌你係咪假阿呀

OZIL 轉身撚化kante 果下都唔知

其實破大巴關隻翼快唔快咩事
打強隊就話反擊姐
打弱隊就遠射/死球
破大巴連哥迪奧拿都話要用雙前鋒 仲要賣拿卡

論點對佢不利:訓左冇睇,唔記得
駁佢之前既論點:冇講過,你理解錯

有翼⋯⋯

佢認知上破密集得佢講個個方法

突然諗如果所有賣人消息都係真
但買人消息全部假
各位會唔會嬲到pk
賣:
藍30m
梅20m
盧8m
黑b10m
Ooo2m
Akpom1m
最後今季net spent零或負數

我幫下手喇

賣藍一定入尼索斯
放心

第一 雙前鋒好單前鋒好 都唔係求其擺個人出黎就叫work

第二 破大巴既翼係利用單對單突破能力用黎迫使對方要包抄夾擊 要製造空位出來 扯亂對方既後防

買返個翼就ok

kante 第一防中

懶懶閒咁

xhaka世界第一

其實雲加最勁係令好多隊泊大巴打阿仙奴 包括摩佬
焗住你三閘線做波
係得幾隊特別用高壓戰術剋阿仙奴

痴線架 打老婆清都反...
幾時派fifa19？

而家隊隊都識啦
唔係點會咁多作客輸波

咁唔睇番點睇到d細位邊度出左error呀

最悲哀係無論大巴定高壓
只要有套戰術就做得低阿仙奴

因為得雲加唔識破大巴丫嘛
係要係中間去
又唔俾中場遠射on99

睇tvb廢中一定要反
btw今晚ali大結局

但主場真係好撚勁

v92＋福頭都做得低啦
洗戰術？

in ali we trust

以前就係
最慘而家係強隊又打唔贏 弱隊又龜死你

肯定係啦
最黑就係般尼

黑哨咋屌你老味

好想飲奶

你老婆princejoyce ja

泊大巴撚有人包兩邊，9條友係禁區啊

ali ipad no milk

今晚一定要睇

仲有一個去左守邊

我地平時就係咁既
咁你有個翼鋒係邊路推波 單對單過到
中間果9條撚樣係咪有人要出黎包呀
咁中間係咪會小左人呀
咁空位係咪會多左呀

拿唔好再答我咁過唔到會點啦

請起筷

唔知愛蛇用咩戰術破大巴呢

一個mk我屌你老豆

dllm

好多隊將防守重心放落中間
因為雙閘垃圾級

其實人地1對1寒住你逼你出波，中間9條友根本入唔到波

過到出到波又點 中間9個點會唔夠守你

ali bb

如果有踢過波 應該會有人教過
打前場既要點樣引d中堅出黎mismatch

你咪撚再用咁既語氣黎同人講野啦
好乞人憎
你以為自己邊撚個呀

睇ali好過king ball啦

但你賣左拿卡 禁區我地又會少一個人

清神請起筷

咪就係話要買個單對單過到人既翼囉.......
你估死寒就得架啦咩咁場場都0:0啦

之前打馬體會咪左右兩邊狂出到波
但出波質素太差

Show Blocked User - 楊槙

咁你咪諗下邊個po開始人身攻擊囉

果d叫鳩斬
好多都係夾硬黎

現實就係人地打雙防中已經解決左你個問題

其實兩閘識出波已經夠做

心諗做乜個po推得咁快
而家Round幾

講緊你d濕鳩態度

fight1#dog

比你過到又點，中間9條友，你推入去又死位，落底出波中間唔夠人頂

佢諗唔到點答

king港足未

btw唔記得左og vs 屌老婆 港足戰線

法國咪就係3防中守死左比利時兩翼囉
咁比利時兩翼都勁 法國用左4個人去守
比利時都唔識擺番kdb入中間換多隻翼出黎攻都無計架

如果有踢過波 應該會有人教過
打後場既要點樣唔好亂咁失位

講緊你態度，講咩人身攻擊？
又冇帶腦？

即係你屌人老母就好有態度

我答左啦喎

咪25啦

包皮 大戰 剷青

有冇懶人包

呢個真 愛蛇一定要教好
btw利有taa 熱帶tripper 都係出波好

你條柒頭第一個屌鳩人呀 仲講態度
我都係叫你收皮者

屌你老母

KEEP 住撳F5都追唔切個POST

哈哈哈

唔知大家對學界認識有幾深啦，
有年董xx d人傷哂踢唔到，結果打3防中守死哂啲傳統強隊...
同年有好多隊都有港隊中前場...

鏝城個KDB果d 45度襟急地波根本冇得守

其實mk好態個時都做到突破同出波
羊打翼鋒都成日傳到比laca

btw人生攻擊冇咩好傾

係囉唔知邊個人身攻擊

我屌柒你係因為你打橫黎啊傻閪

成日擺晒款咁同人講野
同你講野好似教緊你,袋錢入你袋咁

而家問你 1對2過到人 出到波 人地中間夠守死你啊
你答左乜d啊

黎緊呢季就有

你都成日屌人老母啦

kdb d出波又急勁又準
真係掂一掂都入
btw丁力炒左n球

認左就得啦
咁就唔好怪我態度差啦 小孩

mk唔好態都死到一兩球真係好有威脅既killer pass

要問羅東貼圖

唔知有無人留意，愛蛇手下既死球好多都係開平飛球

咁你認左態度差同打橫黎就得啦，乜都唔使講，躝

yes
2&B上場有球斬入禁區都係平飛球

冇翼鋒爭唔到冠

...

拿我無話我打橫黎
你西鳩我在先仲要同你客客氣氣？
柒小陣啦小朋友
哎也2001年開始睇波應該都唔細

我覺得角球戰術冇以前咁好

agger
不過人少少先敢講
matchday講就會成班人話以前雲加年代失好多罰球,冇戰術

熱身賽唔計

入黎求其禁一頁睇就見到撚皮咁撚串

我覺得強隊既翼 應該係要傳波好
因為破大巴機會唔多 一有機會就要交到
所以好多強隊都有搵攻中打邊

相反 下游隊就係要快同突破
強隊搶分會壓上 一場可能有好多次反擊機會
比人截左都無所謂 下次過到就得

你唔覺，但大家都認為你打橫黎，
柒少陣個個係你
仲有我想講，我咩態度depends on 你係邊個，
至於你？sorry ，兜口兜面我已經打撚左你唔會同你廢話

其實細梅黎左之後死球戰術係好左既
由其係ozil係禁區邊斬入去果d成日都搵到人

不過防守就

社會垃圾咪淨係識講手囉

不如約出黎隻DUP 算喇...

留名

失角球好似英超最少

冇左zonal marking

約出黎睇場波囉 想聽下d鏡頭外既分析

唔想用身家撻你，但係我都叫垃圾，你連塵都不如

都唔係梅屎黎左之後先好左
奧斯爾斬入去不嬲都搵到人
防守角球同罰球呢幾年不嬲都好

又差唔多爆一個po

我講防守唔係守死球
防守死球黎講 大梅黎左一排之後就開始慢慢好

進攻黎講自從華美子果季之後就開始廢 直至細梅黎果季

到時又咪個個都老鼠

請務必....

下個po名叫bb來了大結局ok?

yes
man mark on99
你話曼聯呢d成堆高佬就話可以人盯人
阿狗邊度得

對強隊就要好似你個名咁 要快要人地估唔到要one touch football 以前既wenger波 而唔係見人交人既波 咁就成世都破唔到

睇波無所謂呀唔想同d小朋友一齊入差館呀 咁哂時間

好似係有梅毒之後先失少左高波

其實呢幾年死球失波唔多，入波就好多

1001係食屎狗

屌k6成日入救命波都比人無視

破大巴不如好似獌咁4個人係邊斬 中間一個中鋒一個爆炸頭咁 撞入好二傳好去製造mismatch啦 會唔會易過你搵個人死扭過人

下個po邊個開牙

又有人理解錯你講既野了
你點睇

收嗲啦 TBB打手

對強隊點打一回事
打聯賽就係要食左弱隊先 我覺得

1001係食屎狗 係a09

一齊支持ali牙

港足港足港足港足港足港足港足港足港足港足港足港足港足港足

其實係

25狗

我真係覺得阿狗man mark好廢
求其set個pick就食到應一應
我自己鐘意守zonal

阿狗邊有咁多高佬
以前斬波都係搵到基奧特,而家一個都冇

K6其實入唔多 但入親都救命波
就等如佢成場好波 下體會果場一下就柒左

1001係食屎狗 綠帽狗

1001

等睇你中

邊個open po牙

講波你識條撚咩，兜口兜面5分鍾jer 撚到冇聲出啦